export const Questions = [
	{
		question: "Comment déclarer une variable qui ne peut pas être réassignée ?",
		answers: ["const", "let", "var"],
		correct: "const",
	},
	{
		question:
			"Quelle méthode transforme une chaîne de caractères en nombre entier ?",
		answers: ["parseInt", "parseFloat", "toString"],
		correct: "parseInt",
	},
	{
		question: 'Quel est le résultat de "2" + 2 en JavaScript ?',
		answers: ["4", '"22"', "22", "Erreur"],
		correct: '"22"',
	},
	{
		question: "Comment appelle-t-on une fonction qui s'appelle elle-même ?",
		answers: ["Fonction circulaire", "Fonction récursive", "Fonction anonyme"],
		correct: "Fonction récursive",
	},
	{
		question: "Quel mot-clé permet de créer une constante en JavaScript ?",
		answers: ["var", "let", "const"],
		correct: "const",
	},
	{
		question: "Quelle est la valeur de typeof null en JavaScript ?",
		answers: ["null", "object", "undefined"],
		correct: "object",
	},
	{
		question:
			"Quelle méthode permet d'ajouter un élément à la fin d'un tableau ?",
		answers: ["push", "pop", "shift"],
		correct: "push",
	},
	{
		question: "Quel est le résultat de 0 == false en JavaScript ?",
		answers: ["true", "false", "Erreur"],
		correct: "true",
	},
	{
		question:
			"Comment écrire un commentaire sur une seule ligne en JavaScript ?",
		answers: ["// commentaire", "/* commentaire */", "# commentaire"],
		correct: "// commentaire",
	},
	{
		question:
			"Quelle méthode JavaScript permet de répéter une chaîne plusieurs fois ?",
		answers: ["repeat", "replay", "repeats"],
		correct: "repeat",
	},
];
